正式宣佈 要結左婚都重同老豆老母住嘅男人係垃圾

冇錢買樓都有錢租樓掛
又講埋晒咩同老豆老母住主先 易啲上車
你做鴨服侍富婆夠易啲儲錢上車啦 你唔做？

嗰個係你老豆老母你緊係住得舒服啦
話屋企人好易相處啦
有人服侍 左擁右抱
又有老婆又有老母照顧

要屈就自已老婆對住一堆陌生人
成日搞到婆媳 姑嫂糾紛
返工已經辛苦 放工重要睇奶奶面口
扑嘢就要就住就住

明知自已窮 養唔起老婆仔女就咪撚拍拖
浪費人青春時間
一撚係就一早18歲排定公屋

重有 肯同老爺奶缴住嘅女人都係cheap 女人

我鐘意啊吹尻

利申:未結婚

買左樓花未入得伙嘛

租住先囉

屌你死蝗蟲

agger
呢樣真係男人既責任

屌你老母 我打倉頡唔撚知點鳩解出左殘體

老婆好想同奶奶一齊住又點睇

女弓竹尸=奶
撳錯女一竹尸 佢就出殘體

Gay 佬返去玩屎忽啦

接受唔到一齊住點解要結婚？

回應唔到就轉移話題？

結婚等於老奉同你老豆老母住？
所以話肯同老爺奶奶住嘅都係Cheap 女人
自眨身價先有人要

自願又開心就冇計
但如果係以無樓要儲錢為名要老婆同住
老婆住得唔開心 同你呻 同奶奶關係唔好
作為老公又唔幫手緩和
淨係識叫咪嘈咪嘈就正一垃圾中嘅垃圾

未結婚同老婆同居果時已經租緊樓，到結左婚咁耐
我老婆一蚊租都唔駛比，反而租咁平

樓主老母死咗發臭都無人知

啲小家男人係咁話 租啫係幫人供樓
死都唔肯租 冇諗過租都算買左個私人空間
避免左好多紛爭 頂龍咪租細啲 租平 作遠啲
三十幾歲人都重痴住老母
重好意思講出嚟話老婆老母好好 一齊住有個照應
真係笑鳩死人

你老婆個閪幾臭你老母都知添呀

有冇富婆介紹

我當年一畢業已經搬左出黎住，儲錢少係應該增加收入，唔係減少支出
我由識我老婆到而家，佢同我一齊都係唔駛比錢的
利申，創業撚

戇鳩仔又發表仇恨言論引人注意

有都我屌先啦 輪到你？

唔知讚喱啲群腳仔戀母情意結
老母教得好呀

上進鍚老婆

我老婆18歲開始跟我，從來冇拍過拖
我都承認冇比其他男人搞過，呢點會令我對佢更好

我結婚之後會想同阿爸阿媽住，依個唔係有冇錢嘅問題，而係因為樹欲靜而風不息子欲養而親不在，想多啲陪父母

接受唔到嘅女人唔要都罷

可能人哋請兩個呢
咪咁小家啦

咁你老婆無老母老豆 孤兒嚟？

棍撞棍 不了

所以搬出黎自己住就解決到你嘅問題？咁樣似乎兩邊唔到岸啵

你好似連自己想表達啲乜都唔清楚

做大事豈能拘泥呢啲小節
渣Ga

你老婆都有老豆老母
點解偏偏淨係同你老豆老母住？
平時返去食下飯 關心下老豆老母唔得？
一定要一齊住
如果身體真係差到要24小時看照的話同住係OK
但依家好大部份人都話儲錢上車而要老婆同住就好乞食

希望你地百頭到老

兩公婆自願同父母住個 d 其實無問題

唔好話肯同奶奶老爺住就一定 cheap

但係因為無錢搬出去/老婆唔想但男人夾硬要同父母住個 d 就真係唔掂

無錢其實真係唔好成家啦

唔理個老婆意願就直情仆街添

搬出去唔代表斷六親

一齊住你都係要返工出街玩

所謂照顧父母都唔照顧得多幾多

唔好夾硬講孝順

所以為左要令另一方感到公平而搬出去住，然後兩面家庭都蒙受損失？
咁樣好唔理性啵

加上你嘅論題針對男方，所以我先提出女方住係男方家。反之，我認為男方住係女方家都可以，絕無不妥（除左世俗嘅觀感）

如果同女家屋企人住又點睇

由我做個_ _ , 長留戀於你家

你兩公婆唔洗兩人世界？
人有父母個家庭
但都要準備未來同老婆個家庭
照顧父母係必要
但同時都要理下伴侶感受 同伴侶有私人空間
二人世界可以放鬆好多
唔講扑嘢
平時兩夫妻有時間攬攬抱抱 睇下電視Flirt 下對方
係家長面前一定會就住就住 有阻感情發展

會
你睇下Baby comdom
有幾多人嫌屋企細
有幾多人嫌老爺奶奶就知女人會揀咩
再唔信 問下你身邊任何女性

都係垃圾

結左婚，一家共識係想多人熱鬧d
專登買多個4 房單位同埋老豆老母住
原本果 2 個細單位收租
都可以俾你鬧

你自己同屋企一關係差一回事
你自己冇錢一回事
你自己條女同老母相處唔到一回事
你自己不考一回事

都話條女同意又住得開心就ok
但條女出到聲話唔開心 奶奶成日咩咩咩
做老公就要識做
一係幫手緩和 唔好懶理
一係就分開住 避免關係破裂

樓主可唔可以做我老公

你呢啲窮撚間屋三百呎都唔知有冇梗係咁講啦

李澤鉅：屌你啦

咁結咗婚但各自同老豆老母住又點睇

住獨立屋呢

老豆有多一層唔想丟空咪住住先
對唔住囉

樓主點解有咁嘅言論?

利申 極支持樓主

同老豆老母住有咩問題
唔通掉佢地去老人院？
結左婚 一定同老母住

你老婆都心甘情願咪無問題

做仔要盡仔嘅責任

但做人老公同樣都要盡老公嘅責任

孝順係好 但一人分飾唔到咁多角

唔一齊住都唔洗掉去老人院

其實你就算同老母一齊住都要返工同出街

講照顧都好有限

老豆走左，得一粒仔既話，咁要人地阿媽自己一個孤玲玲？

如果未結婚都已經住埋一齊呢？女朋友已經係我屋企住慣左 我老豆老母無反對過

我係寧願揀揸住幾層樓收租，每兩個月帶全家人坐郵輪去加勒比海玩
平時同老婆老竇老母住200呎公屋你吹

我都覺得樓>>>>結婚
結婚只係形式上，樓就自己住
利申a0毒撚

我係垃圾
不過我老婆同老母住得好開心
佢地兩個一齊出去 shopping 都唔叫我
同我同老豆係屋企on99

認同 利申見識過

係 我係垃圾

死蝗蟲

雖然我冇結婚又唔係同老豆老母住

睇留言都知邊個細蚊仔未結婚

所以總結係有自住能力先結婚

最後成個香港得番啲南亞同大陸佬生

我叔仔咪係咁
仲要娶件支那婆

咁撚把砲 自己買樓黎住丫嘛
無本事就收皮啦
又要做雞又要攞貞節牌坊
臭閪黎既

呢d係孝順

咁就要委屈老婆？
媽媽係好偉大 但唔係大曬
可以住近啲方便假日/夜晚一齊食飯/照顧
點解要一齊住

雙方願意除外

扑野都扑得冇安全感啦。條女想叫大聲D都唔得

支那婆分好多種。成身淘寶貨嗰D 好肉酸

我自己買個間屋企二千呎，兩個單位打通，個老婆同老爺奶奶都唔返工。
咁可唔可以話：個男人無出息咁大個人仲要同老豆老母一齊住！

男朋友話頭幾年點都要同佢屋企人住先
又話屋企夠大 到時佢家姐嫁左就打通埋兩間房
又話係私樓點點點
本身都覺得冇問題 佢呀媽都幾錫我
但聽得多人意見 又會想搬出去住
但又邊可能儲到首期
唉 好q煩

間屋成2000幾尺，住多個幾個老母都得

點解男人
個女人無份?

唉拍左3年拖男朋友都同我講之後有屋都要同佢媽住
我覺得2個人係屋企鐘意做咩就做咩
仆野都要等佢啊媽訓左覺/等佢出左街先仆得咩
咁都叫我地屋企架咩
佢比晒錢就話啫

哦

利申 單身

之前係fb見到一個page叫咩同住奶奶好惡頂
基本上投稿既女人都係嫁左比公屋仔，仲要同奶奶住

成世人供樓租樓仲慘撚過家嘈屋閉

乜撚野人都係垃圾，除左一出世就唔駛做個D，咁得未啊?
我寧可欣償呢個世界爭扎求存奮鬥死捱既人，認為佢地係真男人。

加上而家唔係話你肯捱就有樓

我有個男同事住係佢老婆屋企
佢本身住屯門
話痴老婆屋企住市區方便好多
又話老婆父母對佢好客氣

佢老婆好考順父母

當你來自單親家庭加上老母年紀老邁 留係佢身邊盡孝而唔係請工人照顧佢 我覺得根本就冇問題。

你老豆老母要養，人地老豆老母唔洗養？
一齊住嘛呀笨？

所以你係認同樓主？

嘿 ... 到時你屈服咗 過多幾年有 bb

咁就一世三代人迫

相見好同住難 係真架

香港地少人多，實係個個都搬到出去啦

按照樓主嘅講法，搬出去住，冇得照顧雙方嘅父母

然而我嘅立場係，擇其中一方父母同住，咁樣可以減低總損失，試問有何不可？

喂其實你地可唔可以諗清楚

一對成年工作夫妻同或唔同父母同住係咪真係咁影響照顧？

你地唔洗返工加班架？

無拍拖 社交架 ?

你有幾多時間所謂照顧家人呀？

痴撚線

入黎講句agger

Agger, 害鳩左個女人

甚麼照顧屋企人都是bull shit
呢到香港渣，屯門去柴灣2個鐘內都到
以為自己住美國

結左婚要老婆同自己老豆老母住既男人係廢
最最最廢既男人係
結左婚要老婆同自己老豆老母住既男人係廢，但又唔識處理婆媳糾紛

如果你處理到糾紛，你就好撚勁

咁一齊訓住街先囉
其實唔明點解同兩老住就百份百有糾紛
上一輩日子都係咁過

因為依家 d 新抱唔會好似以前咁忍奶奶

唔係百份百嘅 你可以搏一搏

咁你有冇聽你或者朋友嘅呀媽鬧佢地奶奶？
日子係咁過呀，不過都係好sad咁過

根本個重點唔係照唔照顧父母，男方好自私要老婆同自己父母住因爲唔捨得，咁女方父母呢？女方唔會掛住自己父母咩？
本身已經唔可以2人世界容易破壞關係，平時拍拖2個人相處已經好多爭執，生活習慣性格唔一樣，而家仲要個老婆就你全家人？
講緊係作息時間可能訓晏啲都俾人嘈醒，夜啲洗頭吹頭又唔得，平時屋企想食咩又唔得，廁所又多人爭...

乜樓上真係咁天真，覺得要同是但一方一齊父母住，唔好攬炒冇好處？

你老婆重要先會結婚，你唔諗下佢？佢住得開心就另計啦

但有咩辦法⋯咁易有首期咩
佢家姐出年嫁都買左樓 我話咁勁真係好
跟住佢就話我 話未來姐夫住公屋唔通要佢家姐迫死咩
又話我同佢已經好好 第日結婚可以住佢座私樓⋯
唉 唔知 我講野永遠唔夠佢叻 講唔掂